Vaak, na de rest van de familie was gegaan voor de nacht, nam ik de boot en vele uren op het water.
Soms met mijn zeilen, ik werd uitgevoerd door de wind; en soms, na het roeien in het midden van het meer, ik liet de boot voort te gaan met haar eigen koers en gaf helemaal naar mijn eigen miserabele reflecties.
Ik was vaak geneigd, wanneer alle was op vrede over mij en ik de enige onrustig ding zwierf onrustig in een scène zo mooi en heavenly-als ik behalve sommige bat- of de kikkers, wiens hard en onderbroken uitkramen werd gehoord toen ik de wal vaak zeg ik: Ik was geneigd om een duik te nemen in het stille meer, dat de wateren mogelijk over mij en mijn calamiteiten voor ooit.
Maar ik werd tegengehouden, toen dacht ik aan de heldhaftige en leed Elizabeth, die ik teder hield, en waarvan het bestaan werd verbonden aan de mijne.
Ik dacht aan mijn vader en overlevende broer; moet ik door mijn uitvalsbasis desertie laat ze bloot en onbeschermd aan de wraakzucht van de liefhebber van wie ik had losgelaten onder hen?
